去樂富，千其唔好上慈雲山

上山難行呀！！！！！！